呢幾年個世界得返老公一個

等佢返工放工 但每次返黎就dead air
佢話佢攰，唔想講野
靜係攬住我睇電話
我同佢講其實每次睇片我都冇認真感睇
我根本唔想睇
琴晚我都忍夠，同佢講唔想再圍住佢轉
叫佢搵第二個，我唔想再感落去
等生完呢第二胎我都要重新投入返社會
做下義工學下嘢識下其他人

兩日前A0
今日就有老公

26 歲仲係 A0, 點算好...

兩日由A0變第二胎唔怪之得香港咁多人啦